港共親屬國藉圖

之前有巴打話要，順便開埋新貼。
基本上係跟之前某一寫信thread嘅資料製成，有寫國藉嘅應該都在。
圖文粗糙，敬請見諒。

冇記錯689個女好似係有良心的

我冇形容錯喎

689個戲子女做完場戲有錢去整容
就係有你呢啲傻仔上當